[Kabxx]姐咩妹旅行吖，咪又係每年例牌一次比人包起出埠影波波相

你知我知單眼佬都知

似咩吖直頭咪係去開工囉

口裏說不其實只係做熟客生意

字裏行間引導球迷呢個係兩姐妹嘅trip

？

唔係唔信你
但你好歹都整返張對話圖啊，床照啊咁啦嘛？

利申：見過kabee一家三口係商場拍拖，睇落幾sweet

啲疊字好撚 on9

當年影過佢嘅應該都知咩事

呢件仔都生埋 過多一排又抱孫啦喎
仲會搞咁多野咩

做女人真好,比男人多一條通道搵錢

咩事？

好多o靚模比人包去旅行.

成日見啲女無做野但周不時去旅行
但po相永遠有人幫佢揸機 條女就係度擺pose
你話無人包我唔信